（無圖）大陸直擊台灣男人蜂擁荒淫島

位於廣東外海的下川島，島上聚集了二千多名來自大陸各地的妓女，除了慣例提供的性服務，各種荒淫的玩法，也應有盡有，甚至到附近無人島上裸泳、大演春宮秀，女孩們也奉陪到底。
這種具有日、韓特色的「代妻」服務，每天只收人民幣四百元，近年來成為台灣買春團的熱門路線，每年近十萬人次的台灣男人湧入尋歡。本刊全程隨團採訪下川島，現場直擊。

距離飛機起飛還有二小時，去年才剛退伍的小張，果然聽從領隊行前會的交代，準時到了機場等候。看我胸前別著同家旅行社的牌子，從苗栗北上的小張，趨前跟我搭訕，他說在軍中服役時，就對下川島久聞大名。

買春團 識途老馬多
越是識途老馬來得越晚。已參加過二次「下川島五天四夜遊」的小鄭，一來就和領隊熟練地攀談起來。看看我們這群菜鳥，三十八歲的小鄭不禁得意地說：「這是我今年第三次進攻下川，上一趟去玩了三天，打了二十一炮，這一次一定要破紀錄！」大家聽著都笑了；嫖客間感情的建立，真的十分神速。

談笑間，團員陸續來到。一位老先生在遠處張望了一下，隨即揮手和領隊打招呼。「不會吧！」我心裡暗暗叫苦，七十歲的老先生也要去，「不會鬧出人命吧？」看到我訝異的表情，領隊拍拍我的肩膀說：「人生七十才開始。」位於廣東外海的下川島，近年來在台灣買春界聲名鵲起，每年有十幾萬台灣買春客慕名而至。標榜「一人一室」的「下川島五天四夜遊」，團費不到新台幣一萬五千元，台灣北中南每天就有三、四十個團出發，其中不少是上了年紀、食髓知味的識途老馬。

相見歡 牽手進旅館
由台灣飛往澳門，經珠海乘四小時的車，再由山嘴碼頭搭快艇進下川島；五天四夜的行程，對體力的確是一大考驗。
從山嘴港開往下川島的船，無論是平常或是假日，都是班班客滿。不怎麼大的候船廳，擠得水洩不通，清一色的男性遊客，手提著簡單的輕便行李；一旁的小販，說著生硬的台語，向遊客叫賣著台灣檳榔。
一名嚼著檳榔的肥胖台灣人，故意用台語大聲向身邊的友人說：「怎麼這樣久，到那裡全身都軟了，還有力氣做？」整個候船廳的人都笑了。
大約三十分鐘，船到達下川島獨龍灣，一輛輛在岸邊等候多時的中型麵包車，將遊客一批批載往度假區。車子開到「王府洲度假區」門口停下，許多遊客一下車，就有熟識的小姐撲上相擁，彷彿情侶久別重逢一般，隨後手牽手進入旅館。

妙齡少女在媽媽桑的帶領下，成群結隊直接上酒店敲門促銷。
度假區 化身大妓院
我們這些沒有人迎接的遊客，則是被一群群年輕小姐與媽媽桑圍著，不一會功夫，幾乎每個人都招架不了，各得其所。不過，也有幾名沒挑中小姐的客人當場抱怨：「小姐都長成這款，叫我怎樣吃得下去。」一旁的導遊立刻上前安撫說：「下川小姐的姿色可能比不上珠海的，但是都很敬業，想怎麼玩都可以，挑一個試試就知道了。」

下川島走低價路線，淫客往往會一次叫上幾個小姐，大玩一對二、一對三遊戲。

王府洲度假區內簡直就是一個大妓院，飯店內供客人欽點的小姐，提供二十四小時的「全陪」服務，除了「慣例」提供的性服務外，還要為客人按摩、洗衣服、收拾行李；若是客人興起想到附近海灣垂釣或裸泳，女孩們也要奉陪到底。這種具有日、韓特色的「代妻」服務，每天只收人民幣四百元，遇上非假日，還可討價還價，難怪台灣的買春客趨之若鶩。

充當「代妻」的小姐，除了提供客人性服務，也為客人洗內衣褲，完全滿足嫖客的大男人心態。

台灣客到大陸各地買春並不稀奇，但下川島肆無忌憚的玩法，卻在買春客間留下特殊的口碑，也成就了下川「荒淫島」的名號。

肯花錢 什麼都能玩
才第二天，就有些精疲力竭的小陳，竟藉口：「天氣太熱，所以剛才在酒店門口叫了一位小姐到房間，邊看電視邊叫小姐幫我吹喇叭。」另一名已連發十次的李先生，儘管彈盡援絕，可是心裡又癢，索性替友人出錢叫小姐，自己則躲在衣櫃裡偷窺友人做愛，過乾癮。

台灣客在島上荒淫的玩法更不只於此，只要有錢，在房間玩起3Ｐ（一對二）、4Ｐ（一對三）遊戲的大有人在。酒店媽媽桑說，上星期有一位台灣客人大手筆，一次叫了十六個小姐服侍，過著像皇帝般的生活。

由於到下川島淫亂的台灣客，五十歲以上的占了絕大多數，縱使借助藥物，也往往後繼無力；為讓這些「歐吉桑們」不虛此行，來自四川的小魚兒說：「只要是點我的客人，我都會跟他們玩『冰火五重天』，首先嘴裡含一口熱茶，再幫他們吹簫，接著馬上再換一杯冰水，朝著男人的『那話兒』一口含下，如此的熱脹冷縮下，叫他們不射也難！」

髮廊外 鶯燕忙拉客
除了飯店內的妓女外，王府洲度假區內的髮廊，也充斥著等待嫖客上門的小姐。二十多家髮廊，裡面小姐沒一個會洗頭，有的髮廊裡甚至連一瓶洗髮水都沒有；酒店食肆外也坐滿了小姐等待客人欽點，女人打量男人的眼神毫不遮掩。據估計，下川島上「常駐」的妓女約有二千多名，由於僧多粥少，競爭十分激烈。走在街上，女孩們除了坐在髮廊門外拉客之外，媽媽桑也親自帶著小姐巡街兜客，只要見到男士經過，便會猛拋媚眼，甚至在十公尺外肆無忌憚地高聲招呼：「喂，靚仔，要不要小妹。」
就算客人已有其他女伴，媽媽桑依舊死纏爛打，拼命推銷：「靚仔，你看這個好不好，功夫很好，波很大的，包你滿意…嗯，先談一下吧，試一試，不滿意，一分錢都不用收。」

無人島 瘋狂性遊戲
下川島另一個令買春客趨之若鶩的原因，就是可以玩中國大陸絕無僅有的「荒島裸泳」。前往無人島的，通常都是買春客私下帶小姐乘船出海，由於舟艇顛簸，年老的遊客大多興致不高，情願在椰林下搓搓抱抱。

第二天午餐後，同團幾個年輕人，就花了二百元人民幣雇船前往，在離下川島不遠的無人島上，除了船夫外不見任何人煙，才抵岸邊，小張身旁的小姐立刻跳進水中，隨即脫下自己的上衣，揮舞著向岸上的小張大喊：「快下來玩，水好涼哦！」此時小張也迫不及待將全身衣服扒光，躍進海中裸泳。

同行的小王則留在岸上，與小姐在沙灘上追逐，兩人邊跑邊脫，隱沒在遠方的沙丘後；放浪形骸的作風，在無人島上展露無遺。

下川島附近有許多無人島，嫖客無須擔心外接干擾，肆無忌憚與小姐裸泳戲水。
老上校 下川振雄風
王府洲度假區內的海灘上，隨時可見頂著啤酒肚的中年男子，牽著少女散步的畫面，其中，不少白髮蒼蒼的「爺孫配」鏡頭，格外引人注目。
同團的簡老先生，今年已高齡六十八，臉上及手上全是老人斑。挽著一位年約二十歲的四川妹漫步海灘，他直說：「年輕真好、年輕真好！」簡老先生開心地哈哈大笑，前排牙齒都掉光了。
簡老先生說，這裡的小姐純樸、沒有什麼心機，給她們幾百塊錢，什麼都可以做，有時看上兩、三個，全都帶出去，一起陪吃、陪睡，還用不到一千塊。」
在椰林大道的另一角，今年八十多歲、陸軍上校退役的張老伯，右手拄著一支柺杖，左手牽著一位十七歲大的少女，以一口外省音的國語，對少女描述台灣的榮景。說著說著，不自覺說起當年剿匪的英勇事蹟，少女不知是真心還是矯情，露出一臉敬仰的眼神，聆聽老上校描述豐功偉業，張老伯的臉上，洋溢著久久未見的青春風采。

保護費 公安不臨檢
事實上，在下川的小姐，外貌在中國算是中下，一年內帶台灣買春團到下川近三十次的馬克分析：「這裡之所以吸引『台灣炮兵團』最大原因就是小姐便宜，在珠海叫一個小姐要七、八百元，在下川可以叫兩個。」
馬克說：「不要看下川女孩長的不怎麼樣，卻是讓台灣男人沉船最多的地方，很多客人來了以後，都像著了魔似的，一來再來。」
下川島的色情事業，之所以能夠一枝獨秀，主要還是仰賴地方政府大力支持。來自深圳、擔任台灣「炮兵團」導遊已達三年的梁敏說：「下川島和其他地方不同的是，在這裡，你可以完全放鬆，根本不用擔心公安隨時會臨檢，這裡的公安都是靠收取保護費過日子的。」

台灣客 帶動經濟飛
在台灣公賣局服務的蔡先生說：「在這裡，可說是天高皇帝遠，就算省政府派人掃蕩，都要坐幾十分鐘船，上岸也要坐半個鐘頭車到度假區，只要一通電話通知度假區大門，嫖客與妓女將身子沖乾淨，都還有時間，根本不用怕！」
台灣買春團大舉入侵下川島，只是近兩、三年的事。其實，下川島早在一九九一年就開發了。專帶台灣團的導遊林麗嫦透露，當時蓋好的度假式酒店設備簡陋，入住率一直不高，後來台灣團大舉進駐後，才真正帶動當地旅遊發展。目前，島上的觀光收入七十﹪來自台灣遊客。
下川島色情業的發展，同時也帶動當地的周邊行業。一年多前到下川旅遊的高雄人阿醜，看準「炮兵團」對補品的需求，在島上開了第一家蛇店，推出各種蛇餐並標明壯陽補精療效，吸引不少嫖客來這裡補充戰力。

下川島色情昌盛，連西藏人也來分一杯羹，擺攤賣虎鞭、鹿茸等壯陽品。
補戰力 百步蛇三吃
高高壯壯的阿醜，自己不吃蛇肉，卻不斷推崇蛇膽酒的功能。他形容，「很多客人跟我反映，喝了一杯蛇膽酒，回去洗個熱水澡，全身血液熱了起來，那邊也就有反應了。」
說話同時，幾名台灣客人帶著小姐來吃蛇，老闆猛力推銷百步蛇，直說有客人吃了百步蛇，連洗腎都不用洗了，經過老闆大力介紹，同團的台灣人要了一條百步蛇三吃，等上菜時，一名客人貼著小姐耳朵說了幾句，弄得小姐淫蕩的笑著，打著台灣人直說：「壞死了！」

除了食補外，島上每一家酒店櫃檯，都賣有各式各樣的壯陽藥，據導遊透露一粒人民幣一百元的威而鋼，是台灣嫖客的最愛，大陸產的「威而鋼妙哥」也是買春客人常買的藥。

敗風俗 污染全下川
下川島原是一個漁村，居民以捕魚與種田為主，近二年，靠著一批批台灣買春團來此，生活環境有了很大的改變，但是也造成很多不良影響，在鎮上經營正規美髮店的方老闆抱怨：「我們隔壁的小香，中學還沒畢業就被人搞大肚子，都是看多了你們這些台灣人和小姐親密動作，有樣學樣才會這樣。」
下川島面積不大，人口也不多，村民怕被人閒話，多半不敢到度假區找小姐，摩托車司機小陳說：「我曾經喜歡過度假區裡上班的一個湖北女孩，但是怕村人笑話，還是不敢跟她來往，要是有人想跟小姐交往，恐怕也只得偷偷摸摸。」
由於來下川買春的台灣回頭客很多，每天在碼頭都可以看到小姐為恩客送行的鏡頭。

傷離別 炮兵累返台
在碼頭邊，來自湖南的小霞，才剛剛送走一位台灣恩客。雖然長像一看就是從鄉下出來的，但小霞手上卻有幾個固定的台灣熟客。她說：「送行是接待熟客基本的工夫」，有空的時候，她甚至還會直接到珠海去接台灣客人，讓這些恩客感動莫名。小霞擦拭剛剛未乾的淚水，不好意思地笑著說：「哭有什麼難的，只要想像你的衣食父母就要走了，眼淚就會不自覺地流下來。」
經過長達四天的「炮戰」後，每個團員都已是疲累不堪，不過，返途中，大家仍不時地彼此交換心得、吹噓戰績。小鄭得意地說：「我四天共打了二十六炮，終於破紀錄了！」初次造訪的小張也不像剛來時那般靦腆，他四天共換了八個小姐。

台灣老嫖客偏愛小處女
台灣到下川島的買春客，以中老年人居多，由於迷信採陰補陽之說，使得當地處女需求十分殷切，在供不應求的情形下，許多大陸農村的小女孩，就這樣被騙到下川來賣淫。
現年十四歲、來自湖南的姑娘婷婷，大概是下川島最年輕的妓女。踩著十幾公分高的辣妹鞋，婷婷平日都在海邊拉客維生。

婷婷到下川才半年多，同鄉騙她說要到外地打工，可是從家鄉出發，又是車又是船，到了島上才知道是做「小姐」，當時十三歲的婷婷，根本發育沒有完全，連月經都沒有，就被一位台灣阿公以四千元「開苞」了。
之後，同鄉把錢全部拿走，婷婷連家都回不得，只有待在島上當小姐賺車費；做了一陣子，婷婷發現錢好賺，竟不想回家了。
島上有許多像婷婷這樣經歷的女孩，都是在家鄉種田難以生存，同鄉藉口到城裡打工，之後被騙到島上失去貞操，在無奈情況下，繼續賣淫為生。

台胞攜手建設荒淫島
在台灣的買春界，海南、珠海都曾是紅極一時的熱門路線；近二年，下川島才以淫亂程度及廉價等因素，青出於藍，取而代之。
下川島上有二十九家稍具規模的旅館和十多家餐廳，其中七成是台資企業，旅遊每年可為島上帶來二億人民幣收入。
據估計，人口近二萬人的下川島，約有二千多名妓女常駐，其中七成來自湖南，其次是四川人。由於地方政府多加規範，妓女行情平穩，「短打」收費人民幣二百元，四百元可以陪客人二十四小時。
目前，台灣專門經營下川島旅遊的業者，約有三十多家。據業者統計，台灣平均每天都約有三百多人跟團到下川旅遊，另外有數十人則以自由行方式前往。

撰文．梁偉、宋文 攝影．麥村成 繪圖．許哲源 編輯．徐文正

01年定03年既事黎

屌你真係全文字

咁多字點睇呢請問？

咁撚多字 圖都無張
唔去睇情文學說

真係多謝樓主既分享

我認我咸濕
我真係睇晒d字

屌你老母夠膽死真係冇圖

條link入面有圖

不過部分女既質素真係

不過篇文有講

可能係係質素太差 係珠海揾唔到食先去下川島

好似話google 會跟據你個人搜尋習慣派廣告，咁即係

我都想知依家個度咩景況

google見到啲圖 不了

我想像唔到一個二十歲既女仔要拖住一個八十歲既咸濕佬個種感受有幾嘔心
同埋13歲連對毛都未出時 就比人呃咗去做雞 第一次比個阿伯破咗處個種感受

2004年

做乜鳩

上下川有雞呢啲十幾年前既事，得閒過對面銅鼓鎮食下海鮮好過喇

TLDR

但我可想像到個八十歲阿公同破13歲處阿叔嘅感受

一定好開心

無圖貼黎把撚咩戇鳩鳩

屌自己個孫咁

屌自己個孫依家野，我相信好多老年男人都會想像過
但實行嘅真係極少數
折衷方法就係叫雞

性病之島

假到爆

以為真添

睇完d相

諗起某巴打

睇左幾段唔想睇
好似好假咁，原來係好舊

老閪都賣淫

柒過周姐撚

古有聖方濟各沙勿略客死異鄉於上川島
今有福爾摩沙淫蟲團瘋狂嫖妓於下川島

真係無圖

純文字討論

圖呢屌你

Old news，廣東省已經無哂d甘明目張膽可以玩的地方。

利申：淨係CP尾期去過下玩甘

太過份啦，我要親自教訓一下班大陸G

台灣男人好低汁

Google廣告識得分析頁面，點解仲可以有人發現新大陸

見一個block一個啦
屌都廢事，成班白痴仔

d女

對呢d老鹹蟲黎講,有閪/奶便是娘啦

Old